想買新MON 34' 21:9 HDR 100Hz

上淘寶搵到隻VX3479
好好J 有齊以上 21:9 2K 34' VA HDR 100Hz
2899 人仔
但上網爬文見冇乜人討論 係咪有伏位 定係新出所以冇人講
有冇巴打知道點解做到咁平

淘寶都要差唔多三千蚊
咁不如攞多少少出黎係香港買個又牌子有保證既Mon啦
又唔駛比運費同埋驚運輸期間被人整爛
仲有得Check添

viewSonic都唔算細牌子
同埋呢款要同規格我諗都要過萬

咁你有冇諗過點解佢地可以咁平

如果係官方既淘寶店就值得去馬

呢款只限京東同天貓有賣

推

us官網都唔見有
result又淨係得大陸網
伏到仆街
不過都支持你買黎開箱

viewSonic …睇台灣網話…好似係貼牌機
唔肯定

是旦search 都 search到隻唔洗過萬

THX巴打
但呢隻貴DOUBLE得黎仲要冇HDR
我都係傾向拎3000搏一搏

不如博哩部…之前好似最低48000 yen
850上一代香港無F版賣……
而家出左新一代950好貴！

Acer Predator X34P
newegg hk版官網買直送免運費
$6000唔洗
IPS panel 120Hz Overclock

已買VX3479-2KPC 到時開下箱

真係要開
超抵

乜撚野黎架

買淘寶mon真係一分錢一分貨
唔係同款，我買嗰隻啲色好差，喇叭又爛
插線位勁阻掟，又外置火牛
Menu入面較極啲對比同色溫都好怪，仲要講係ips
淘寶mon吹到幾勁都好，都真係一分錢一分貨
如果淨係想要大mon用下，其他方面唔再乎嘅話，係真係抵屌
但想耐用又對隻眼好啲，買返大牌子嘅靚mon好過

我用緊隻EW277HDR都係淘番黎
又OK冇乜問題..都係撞手神既我諗
本身都係諗住咁平搏一搏

劉明等開箱

留名開箱

終於搵到篇測試文